鑒於有大量暴徒用汽油彈襲擊警署，建議處於天橋低位的警署加網巨型罩網

好似葵芳警署、觀塘警署、太子警署等既警署，如果暴徒由高處向下投擲，後果嚴重損失慘重，強烈建議帶返個罩

強烈譴責暴徒，支持嚴正執法

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

而家已經係獨立最佳時機，你，仲等緊啲咩
香港人，仲唔反佢老母？

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗
香港人，仲唔反佢老母

空投口罩

呢個可以

冇用啦全部都係黑警自己做邊有人 掉好似玩玩具咁樣 完全冇威脅性